【新疆智能家居】喺中国新疆，每個屋企門口都要安裝一個QR code，一scan即出全部個人資料，包括行蹤記錄

另外，申請身份證要提交聲音樣本及DNA。
中国科研，厲害了！

CLS

自主研發

重癲過1984

真係24小時keep track你o係邊, 做緊咩

不如直接用手扣綁住公安同市民啦

新疆洗咩起集中營，成個新彊就已經係集中營

不意外

成個支那都係啦，不過新疆係一個集中營入面守衛更深嚴嘅地方

George Orwell都想像唔到

電影？

遲啲紋身qr code

所以貿易禁運，尤其高科技產品係必須
真心覺得近年華人社會好鍾意濫用高科技，例如返工打卡，甚至用手機打卡等等

再下一步植入晶片，每個BB一出世就受到黨嘅管理

幾時大灣區會推行

心中有黨，身中有黨

仲跨過黑鏡既劇情

仲話叫聖戰士去做野
唔俾人拉去集中營當你贏

早排新疆買刀先要刻身份證
咁快進化到咁

中国玩AI已經係領先全球
因為現代AI係用machine learning，你俾佢越多data set，個AI越勁
而中国正正就係最多data set嘅國家

試過上年年尾，有個BBC記者同中国玩伏匿匿，唔洗7分鐘個AI已經定位搵到佢

電影不是夢
配合小米手環
獵殺星期一

越黎越多呢啲新聞, 好快俾歐美制裁, 勁過貿易戰

不過冇晶片就

行得快過光X會

好彩自煮燃發唔到晶片

香港引入緊

遲早抄/偷到晶片技術

支共既天賦係監控技術，永遠內鬥監控最叻，唔識整晶片呢味靠經驗同手勢既野

完全係666獸印

又唔見d人權撚左膠出聲?

泛民有冇幫新彊出過聲

用 QR Code 同白紙黑字寫出來完全冇冇分別，只不過要轉一轉先睇得明咁解。

認人樣真係勁
早幾年國際AI比賽, 哩方面係三甲, 某啲類別勁過埋google

2025

根本就係現實版1984
big bother is watching you

1984+美麗新世界

壓力越大.....

近如大灣區--深圳某啲地區住宅大廈都係咁，成套system直接連去派出所，每個人返屋企出入紀錄全部有曬

其實科技去到咁即係冇得反抗

已經有監察腦內情緒既機器試用緊

第時諗一下都已經比人知 點反抗

歐美liberals：中國無問題，最衰都係donald trump

偷/抄都整唔到納米技術
唔係冇果個原理，而係冇產業鏈
世界上都係得台灣人比較叻整電子野

部手提電話已經係手扣來啦

其實香港私樓既實Q都知道晒你行踪啦，好多保安公司都有大陸資本，香港人同新疆人差唔得幾多

我唔直接答你，用例子答
佢哋覺得廿三條只要立法清晰就問題可以通過

大陸人玩qr曲玩到出神入化

911十七周年 阿爾蓋達領袖籲穆斯林向美開戰

真係寫個服字。

好簡單，ban晒d華人，自然冇晒呢個問題

完全係思想犯罪，連人心都想控制

中國唔配有科技
最好回歸窮到著開浪褲日子
生番

講真
邊使呢啲撚屎qr code
而家大陸咁興用支付寶 WeChat pay
除非你搭車 買野 食飯 咩都用現金

如果唔係呢兩個app都已經暴露哂你去邊做咩啦

睇標題仲以為係串
原黎係真

新疆人好撚勇武架
好撚多突厥人
好撚恐怖

未來報告

新韁係全宇宙第1個實現全智能既城市
不過比支共玩緊

點解無人屌個「國」字

當佢哋係狗咁值入晶片

Minority Report

依家港共要DQ議員好容易，一反對23條就即DQ, 佢地點敢反對

已經利用緊香港，輸入高科技情報

個陣點會諗到科技咁發達

啟示錄 13:17 除了那受印記，有了獸名，或有獸名數目的， 都不得作買賣。

藉口任何一個維吾爾人勾結外國勢力搞分裂，好快將新彊清洗，變成漢族地區，安枕無憂

做得好, 對付伊斯蘭教徒

左膠都ON99, 今日幼稚園停課, 我係屋村見到一個伊斯蘭教女人帶著3個不同高矮嘅幼稚園生, 再加一個無制服嘅小學生

一個無女權嘅家庭, 閒閒地一年一件唔講廣東話嘅細路, 同佢地講乜撚人權呀

美高院裁定針對伊斯蘭國家入境禁令合法 特朗普形容是巨大勝利

預左，估計如果真係trade ban,又會用香港或者澳門走私呢類產品

好彩第時禁中共入境 都可以用BNO

如果我係新疆維族人, 我就叫哂全村既人一齊搬入山區, 再建立秘密基地, 計劃革命

新疆地方咁大, 又多山, 中共無可能監控到
只要離開城市, 中共就監控唔到

然後, 再派人去鄰近既阿富汗, 問塔利班買軍火, 將軍火運入新疆
大事可成

朱sir

我諗佢會後悔寫咗 1984，原本諗住寫嚟警世，點知俾支國跟住嚟做，仲要青出於藍

何止,你太耐無交電費電話費,或者你買太多糧食,支共會知你想點呀

上次話出咩社會信用系統，信用差咩都買唔到。呢個先係真獸印。無獸印誰也不能買，誰也不能賣。

支共好明顯係紅龍，敵基督，獸。

社會信用系統 + 行動支付 做曬，只可以做賊，迫死你。